有冇邊款Router機身上有掣可以開關Wi-Fi

下下都要開個WebUI出嚟好麻煩

pretty much every router in the world